Phar Lap Horse Racing PS4

Amazon 訂，今日收到。外國評論好似好差，其實如果like 賽馬都算好玩。可以推介

同手機版好似無咩分別

mobile 版未玩過，估計PS 版唔洗課金。實際不知識。